626 我哋要繼續堅持！

最近同好多身邊既朋友討論
其實大家都覺得好攰 心好累
亦都有聽過一啲朋友 因為覺得政府無任何回應同改善
就想放棄 唔再參與 唔再上街
我絕對唔係覺得佢哋咁樣諗應該被指責
有呢種諗法係好平常

不過我哋要諗 其實冇咩嘢係你試一次就可以成功
細微啲例如你學車 唔會一日就學得晒 例如你講搵份好工 都可能係靠一朝一夕 由幼稚園讀到畢業不斷堅持讀到最尾
更何況而家講緊係要為香港帶黎改變 更加要靠持之以恆

我哋要長命過嗰啲廢老 用我哋既堅持同佢哋鬥落去

大家聽日每個人都謹守崗位 去到既一定要去 去唔到都要瘋狂share聽日個集會比身邊既人 瘋狂share啲news或者滲透 話比啲藍絲知點解佢哋都要參與

香港人要加油呀呀呀
其實呢2個禮拜 大家都仲係好積極尋求方法
有啲仲好work 所以絕對唔係無希望！

支持， 請明晚報一下現場情況， 人多的話是否分區， 七點放工會趕出黎支持

支持

(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

民主黨人稱親身到陪到醫院，如屬實應追究政府

香港人加油

GOGOGO

推